DGX 我覺得首國歌同進行曲可以進一步加長

參考返其他主要國家嘅成句國歌歌詞， 如果首歌加多兩三段嘅新歌詞段落嘅話， 咁就可以令成首歌睇落去真係好似一首歌咁可以長唱兩三段。

例如美國同南韓國歌， 其實正式嘅國歌係有兩三段

所以小弟心喐喐喺不屈進行曲嗰度加多一段歌詞， 希望團隊可以加以參考或修改，甚至乎可以考慮幫願榮光歸香港加多兩三段歌詞

第一版本 第二段歌詞:

來前行 戰鬥吧
戰地上 不死的身
高舉鐵桿 即使艱辛
去剿滅 屠夫 與叛徒

在籠牢下 你受夠嗎
在砲火裏 不惜犧牲
告眾烈士不死的你
去創建明天的香港

尾嗰段照舊，可以做副歌詞

為大義 來一起奮抗戰
讓熱淚 和鮮血 沒白掉
銘記 眾同伴獻身 約誓

願萬代 仍堅守這要塞
讓願望 能歸依這家邦
在 絕地 屹立 共建光輝
將正義 歸萬眾

光復香港時代革命
五大訴求缺一不可
沒有暴徒只有暴政
解散狗隊刻不容緩
天滅中共全黨死清光

不忘被捕手足！！！！
幫手入黎推plz

我地真係唔可以當被補既手足係condom

push ah

push 1

push 2

Come in!

push 3

push 4

push 5

push 6

push 7

清冰間教會

唔想放過會展？
想一齊攬炒？

銅你Lunch x 和你展

幾好 推

依家只不過係第一個版本
如果唱得唔係咁暢順嘅話，希望大家一齊幫于執執佢

多謝師兄

同問

加油加油

推推推

push 8

我睇左勁耐都搵唔到邊個字係啱音

籠牢嗰度反而唱起上嚟真係唔啱音
真係希望可以即時諗到同義詞

push 9

push 10

始終要有一個屬於自己人嘅生存空間，都係要靠我哋嘅雙手去爭取返嚟， 更加唔洗講最基本嘅民主自由價值

啱啱鳩諗咗啲啲
希望幫到樓主

黎明前 縱有晦暗
敵陣下 艱辛險阻
鬥志未倦 刻苦一戰
決志捍衛家邦香港

多謝師兄幫手編輯

希望dgx團隊可以入嚟睇睇

push 11

(第一句未諗到）
對抗暴虐 不惜犧牲
告眾烈士 不朽的你
會照耀明天的香港

thanks

push 12

反而我覺得國歌要改個短版
禮節上唱國歌2分鐘太長，例如運動場合英國會用短版，大約45秒
國歌有無方法改一個一分鐘版

對抗差啲
唔小心諗咗下一句個音Sorry 巴打
我再諗諗

榮光歸香港早期出嗰陣有戰鬥版等其他版本
不過最後都冇唱到

可以試吓
誓破暴虐 不惜犧牲

但最前會多咗粒音

啱音

其實國歌唔會長
你睇返奧運同世界盃

巴打你句籠牢我諗緊可唔可以咁

長囚牢籠 (受)夠了嗎

突一粒音出嚟，但應該都啱Key

國歌不應太長，現在的已經足夠，
但可以用增加歌詞章節，好似美國國歌、英國國歌都有幾組歌詞，配合戰爭時期，但奧運升起同世界杯，就只唱首節歌詞。

有啲音會稍稍突咗 但應該啱Key
大致都希望跟返樓主意思

黎明前 縱有晦暗
敵陣下 艱辛險阻
鬥志未倦 刻苦一戰
決志捍衛家邦香港

長囚牢籠 受夠了嗎
誓破暴虐 不惜犧牲
告眾義士 堅忍的你
決會永垂千古不朽

完全同意， 如果唔係正式儀式或者重要時刻嘅話，都係唱番頭第一段就夠

多謝手足編輯 等我瞓醒再執得

事實如果玩唱歌活動，首歌好快就唱完，要不斷loop番果幾段，係有d唔夠氣氛，早就覺得要有正式加長版！

Great content.
HARD to find rhymed wordssss. :((

needs some inspirationss of 黄霑叔 from "ABOVE" !!

不如嘗試加返啲我哋呢次抗爭嘅符號入詞，例如mask呀be water呀

在敵陣前 縱有懼怕
但面具下 此心不息
告眾暴敵 不義的你
會領受人間的審判

在陷敵時 偶有失據
陣地上 手足警惕
要以上善 若水聚散
是為了存一息反抗

有啲字係唔啱原曲音，但改曲嘅一兩粒音去就詞好多時係可以接受。例如「縱有懼怕」原曲係do do do do，其實單係呢句唱成do do ti do

原來有首大戲板嘅榮光......